當一個男人話攰 代表佢真係攰

真係攰 攰到已經唔想花心思咁解

返工已經夠累
放假想係屋企抖下都唔得

都唔明d女 成日出街唔撚累架咩

打機唔見你話攰

秒

打機係休息黎

打機唔撚洗俾人煩住晒呀大佬

你呢世都唔洗旨意有真愛

又唔係日日去街 次次放假去街 一個月去一次街就攰
日日打機就唔攰

其實女人都係

當男人話眼瞓
佢真係好眼瞓
唔係唔想理你

把嘴咁惡毒 唔怪得上連登開post 扮有女過平安夜

打機唔使用腦
對住條女要估佢諗乜要估佢真嬲定假嬲
邊樣攰啲？

所以我唔係咒佢係講事實。當出現左問題，永遠都唔會覺得係自己問題嘅女人，搵唔到真愛係理所當然。

休息唔一定指肉體需要訓覺
打機有一定程度舒緩精神壓力
令到心情舒服好多
當然如果有其他興趣都ok

你講得好啱
但如果係咁
我就奉勸呢班頂唔順嘅人
就唔好溝女拍拖曬人時間
如果溝條女只係想用黎鳩痕時搵閪屌
咁ptgf會幫到你地

所以我唔拍拖

打機唔用腦都講得出口

大枝野到，成日話個男嘅哂人時間，男人嘅時間就唔係時間
唔想估，就係純粹鳩㾗。
如果世界得返好似你呢啲女人，真係唔好拍拖，曬撚哂啲時間啦真係。

點解一齊又唔諗將來要哂9人時間
到玩厭左個西比你屌鬆哂就飛起你溝第二個？

唔知你邊到得出呢個結論 亦都唔知你個論點係邊到搵返黎
依加好似係你唔覺得問題係你身上
講兩句惡言就當自己好威 都三張唔細啦

唔用腦真係笑咗 搵攻略諗點打啲時間耐到

係唔係你自己今晚反省下咪知，你自己覺得唔係咪當有個傻佬發癲囉⋯⋯
感情係你嘅，我有咩好威？你拗贏左，所有人覺得你岩，你無左段感情，得你一個知值唔值得，講完。